社工/心理請入！！

尋日八大戰場有唔少手足受傷，望見身邊朋友/同學受傷。呢啲畫面會留係佢地腦海揮之不去
可唔可以幫手義診一下手足創傷後遺症真係唔係講笑

搵邊個？

想幫，tg?